*re0同美好世界咁受歡迎..我留意到有個共通點

有人想知我先講

高橋

有我雨宮天

たかはしりえ

見到就嬲 點會係智障女神

應該係慧慧同雷姆

D 異世界故事真係做到悶

RE0 = All You Need Is Kill 異世界版

女主都係路人

無人想知，講左死老豆，唔講死老母

兩個都係廢柴男主

都係比毒撚打j用

金髮巨乳千金

自膠

女神著乜都靚

RE0算係OK，不過近三幾年真係好Q多異世界/穿越

Ex~~plo~~sion!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

e套勁好笑

藍色頭髮都係雞

RE0同All you need is kill完全比唔上
Re0係咁男主遇到事件死左,弱智化,不斷死,比人安慰搵到方法解決loop
all you need is kill短篇,男主搵方法不段變強自己,最後劇情先黎虐,比荷里活賞識電影化
近幾年好多異世界輕小說,咪又係啲作家睇到人出名又抄題材,就好似早排好多online game類咁